無證騎士心態會造就左膠?

睇左個台灣講述一拳超人入面既無證騎士
當大家覺得無證騎士即使好弱小都企出黎好有型

但有一班係食花生推崇 明明冇能力依然要去打餐死既人
打緊仗期間屌狗..拍片...街坊look食花生?
仲有一班左膠 因為自己既正義而去阻止手足..但又保護唔到自己同人地

這個世界只有無證騎士
手足也不是一拳超人